行 住 路 食 煙 既 人 正 仆 街！！

累人累物衰撚過d蝗蟲

同意=正皮

鍵盤戰士萬歲

其實見到火車頭有咩方法應對

樓主小心俾狗咬
依度好多死煙剷

行得快過架火車

爬完一架火車之後又有另一架

一齊做火車咪得

小明都要食二手煙

係人都知仆街啦， 使唔使個個月都開個post

幾時開埋 亂過馬路， 亂拋垃圾， 周街屙尿正仆街？

利申：煙剷， 只打邊爐

屌得多班火車頭就怯

性無能

眼見d 火車頭都係d 廢中廢老

仲有d 閪情侶 同mk

同感

屌真係好撚乞人憎
噴到成面都係煙
即刻覺得自己個肺同塊面黑哂

正評咗先！

每日放工返屋企，條路總有幾個仆街火車頭同你由頭行到尾

皮已正，行住路食煙嘅煙剷快撚d死

不如見到d 火車頭果陣， 拎部電話係佢隔離大聲播：勁共勁共勁共...Chu Chu ～

唔驚俾人恥笑咩

agger

同意
我有氣管敏感 每次聞到都覺得好辛苦

咁耐都係識一個朋友會搵垃圾桶邊食
勸緊身邊朋友都跟佢咁做
利申：唔食 但屋企人係屋企開冷氣係廳食十幾年 肺已黑

我鼻敏感都差唔多... 狂打乞痴...

踩甩佢隻鞋
之後就會去左我後面

犯法呀？立左再講啦小朋友

行唔住行路食煙都係仆街
鄰居係屋企食，三手煙就飄入屋企
或者食完煙搭地鐵，係你側邊不斷呼出濃烈臭煙味
全部落地獄食香啦

直路加埋人多最難頂

捉到一條

睇死你見完依個post實唔撚再敢做火車頭
肯定驚比人咒罵

咁祝你肺癌死囉，點睇？

我都係識一個朋友會企係到食 仲要係佢自己講行住食會影響到人

之前成功令佢介左一排 但唔知佢會唔會頂唔到又食番

觀塘好撚多

好撚同意

有一個仆街負評

正評

行住食真係仆街

利申：煙剷

講唔掂就咒人？
小朋友到你吖

一齊做火車頭

遲早要你班火車頭老豆老母仔女手腳甩晒出黎, 掘埋佢地個黑肺煲湯比你保身

有時好尻憎我老豆 要食煙就自己係街食啦

係屋企食 陣煙味冇幾粒鐘都唔散

痴撚線 之前發脾氣話佢

佢又話戎唔到

真係衰講句 你要死都唔好搞到你個仔早死先得架

決定今晚屌多佢一獲

食煙食到個身好大煙味
巴士地鐵坐/企隔離都好想嘔

試過特登加速撞落火車頭到

呢d人最好一腳伸佢出馬路比車輾死死無全屍
唔係講笑，我次次見到都想咁做

家陣祝你地班火車頭肺癌死呀
咁撚簡單都睇唔明
邊隻字見到我唸住同你討論呀傻鳩

祝各煙剷：

長命百歲！
百病纏身！

人地幾撚威威

收皮啦屌你老母
申乜撚呀伸條爛臭仆街煙味發霉脷？

好撚痛呀，唔好再咒我啦😢

人地要一路行一路幫自己裝香，流動香爐你識乜野

我日日都係咁, 唔見有人屌我

我讀左出黎